有冇人做哂short put

🤔

依家short put?

Sp 咩先

Sqqq左半倉

All in 咗sqqq
燈到你見底！！！！！